希望有生之年NO GAME NO LIFE會有第2季

好想睇空白點玩兄妹控 好像睇佢地發神經既個D位

好想睇小吉既外掛

黎SIR 出資製作

我唔貪心
有命睇到小說完就夠

出左第十集

格左一年一個月

屌 overlord都肯出第二 三季。點解ngnl到依家都未出

明明劇場版大賣
但都冇下文

我夾100

因為係madhouse

兄妹控得太over

有無人去日本既論壇留言下 可能講下會有

希望佢完到小說先

我都希望

你有冇比錢買bd呀屌你老母

好想睇捉依因果度動畫

比錢買B站大會然計唔計
同班spotify apple music一樣有俾錢聽正版架